<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Jérusalem</string>

    <string name="enable_DM">Activer le mode sombre</string>
    <string name="DM">Mode sombre</string>
    <string name="HQ">Statistiques des démolitions à Jérusalem</string>
    <string name="txt_size">Taille du texte</string>
    <string name="txt_news">Tendance</string>
    <string name="video_one">Avec le Hanadi stationné 1</string>
    <string name="video_one_title">Les noms de la mosquée Al-Aqsa avec le Hanadi en poste, la réalité de la mosquée Al-Aqsa avec le Hanadi en poste, la judaïsation de Jérusalem avec le Hanadi en poste, la taxe Arnona avec le Hanadi en poste, la division temporelle avec le Hanadi en poste , la salle de prière Marwani avec le Hanadi stationné, la vieille ville et ses divisions avec le Hanadi stationné, la sainteté de la mosquée Al-Aqsa avec le Hanadi Hanadi stationné</string>
    <string name="txt_playlist">Listes de lecture</string>
    <string name="video_two">Joseph et Marie - Saison 1 -</string>
    <string name="video_two_title">Joseph et Marie - l\'histoire de Jérusalem, Joseph et Marie - le nom de la mosquée Al-Aqsa, Joseph et Marie - qu\'est-ce que la mosquée Al-Aqsa ?, Joseph et Marie - les fouilles de la mosquée Al-Aqsa, Joseph et Marie - les caractéristiques de la mosquée Al-Aqsa, Joseph et Marie - la relation entre la mosquée Al-Aqsa et la Grande Mosquée, Joseph et Marie - Vertus Mosquée Al-Aqsa, Joseph et Marie - Vertus de la mosquée Al-Aqsa 2</string>
    <string name="txt_video">Voir toutes nos vidéos</string>
    <string name="video_three">Holy Flashes - Saison Trois -</string>
    <string name="video_three_title">Judaïsation - Informations sur Jérusalem, plateau de la Moria - Informations sur Jérusalem, un sanctuaire - Informations sacrées, la chapelle des prophètes - Informations sur Jérusalem, pas un sanctuaire - Informations sur Jérusalem, qu\'est-ce que la mosquée Al-Aqsa - Informations sur Jérusalem, division temporelle et spatiale - sacré information, la relation de la Sainte Mosquée à la Mosquée Al-Aqsa</string>
    <string name="txt_change">Changer de langue</string>
    <string name="video_four">Avec le Hanadi stationné 2</string>
    <string name="video_five">Les flashs de Jérusalem - saison deux -</string>
    <string name="video_five_title">Démolition de maisons / Informations sur Jérusalem, Loi sur la propriété des absents / Informations sur Jérusalem, Judaïsme / Informations sur Jérusalem, Jérusalem parmi les Juifs / Informations sur Jérusalem, Le Temple parmi les Juifs / Informations sur Jérusalem, Croisades / Informations sur Jérusalem, Pauvreté des Jérusalemites / Informations sur Jérusalem, permis de construire / Informations sur Jérusalem</string>
    <string name="video_four_title">Avec le stationné Hanadi, la deuxième saison, le sixième épisode - l\'identité bleue, avec le stationné Hanadi, la deuxième saison, le cinquième épisode, la Porte marocaine, un programme avec le stationné Hanadi, la deuxième saison, le huitième épisode - réel fuites immobilières, avec le Hanadi en poste, la deuxième saison, le troisième épisode - Rabat et la Liste d\'Or, avec le Hanadi en poste la saison Le deuxième, le septième épisode - Al-Fath Al-Salahi, avec le Hanadi en poste, la deuxième saison , le quatrième épisode - la restriction économique, avec le Hanadi en poste, la deuxième saison, le premier épisode - la chapelle Bab al-Rahma, avec le Hanadi en poste, la deuxième saison, le deuxième épisode - Chrétiens et Jérusalem</string>
    <string name="txt_all">Voir tout</string>
    <string name="txt_far">Signalez votre distance par rapport à la mosquée Al-Aqsa</string>
    <string name="txt_more">Lire la suite</string>
    <string name="video">vidéos</string>
    <string name="details">Les autorités doccupation israéliennes ont classé quatre types de démolitions de maisons :

1- Démolition militaire : Il sagit de la démolition de maisons par larmée doccupation israélienne pour des raisons militaires (sous prétexte de protéger les soldats et les colonies) ; Bien que la plupart des habitants de ces maisons soient innocents ; Cependant, Israël justifie ces actions au nom d« objectifs militaires légaux ». Ce type de démolition ne sapplique pas uniquement à la situation de Silwan  Au contraire, il est répandu dans toute la Cisjordanie et la zone C.

2- Démolition punitive : Il sagit de la démolition des maisons des familles palestiniennes par larmée doccupation israélienne sous prétexte que leurs enfants mènent des opérations militaires contre les Israéliens. Ce type de démolition na pas dobjectifs militaires. Revenant à la IVe Convention de Genève, article 33 : Aucune personne protégée ne peut être punie pour un crime quelle na pas personnellement commis ; Ainsi, la « démolition punitive » contredit le statut de ce traité et larticle 50 des décisions du « Règlement de La Haye ».3- Administrative demolition: It is the most common, and this decision is implemented under the pretext of building without obtaining a license, or under the pretext of the public interest (as some cases appear in the Al-Bustan neighborhood). The ease of issuing the administrative decision for demolition lies in the fact that the municipality engineer issues a report in these cases. while the mayor, in turn, signs it; Although "construction without permits" is also common in the settlements.
4- Démolition judiciaire : Il s\'agit d\'une décision judiciaire rendue par les tribunaux israéliens, notamment : le Tribunal des affaires locales, le Tribunal central et la Cour suprême. La décision judiciaire de démolition intervient généralement après l\'achèvement des procédures administratives et des décisions rendues par la municipalité de Jérusalem.
      Il est interdit, selon le principe de base de la loi sur la démolition judiciaire, de punir un individu pour un acte qu\'il n\'a pas personnellement commis ; (De plus, il n\'y a aucune disposition dans le Code pénal israélien qui autorise les autorités israéliennes à empêcher des individus pour les actions d\'autres individus, ce qui est conforme au principe qui prévoit la personnalisation de la peine (peine individuelle).</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>
</resources>